梗係要塞鐵，每日塞

到咗呢個地步，癱瘓香港經濟係唯一方法，對政權施加最大壓力

而塞鐵就係罷工最好既助攻

唔好再講罷工唔係針對林鄭，你圍禮賓府先係冇撚用，你佔咗禮賓府都會唔搞到林鄭，我地唔會有方法「直接針對佢」

我地不斷衝，傷既傷，被捕既被捕，亦都係掘頭路

民意係重要，但依家就係要用「已經建立起既民意」，做最強既攻勢

梗係會阻到人，梗係會有反彈，但我地做夠文宣未？有冇上街去說服人？派單張又好，跪又好絕食又好，我地做咗未？有人話唔鍾意悲情，我理得你鍾唔鍾意，有用就得

重申︰全民罷工+阻塞交通已經係唯一迫政府讓步，救出義士既方法！